[真心 小心第四波］搞完檢測大龍鳳 依家一街都係廢老 咳咳咳

真係信政府唔怕
班廢老覺得檢測完就百毒不侵侵咁